錢大媽聽日開張派蔬菜成班廢老排隊違反限聚黑警都唔拉，證明有錢大媽做後台，黑警都要跪

爹親娘親不及錢大媽親

老納會去葵涌趁熱鬧嗎？